入黎放低心入面既一條刺

每次諗起個心都會抽痛

男朋友以前講既一番說話

句野會喺個腦度無限loop

女朋友唔係處

口講唔介意

我仲好掛住你呀

點解散呀

若然放低刺傷自己個條刺，都仲係會有個傷補唔到既窿

修補*

我都好想真係可以放低

你仲有冇同佢聯絡？

個個都話我好 有鬼用咩 咪又係單身狗

一齊緊
但成日會諗起一啲發生過既事

你好快會搵到個欣賞你優點既人

要返工

介唔介意大概講下發生咩事?
如果你心中既呢條刺有朝一日可以放低到就好~
嘗試下解唔解決到

Hope that time could heal

廢事自爆 解決辦法淨係可以靠我唔好諗 直至釋懷
btw多謝巴打

覺得自己輸得好慘
明明付出所有
最後竟然被人block全部聯繫

好慘
付出同回報唔成正比

試下往好個方面諗啦 加油